6/21明日大愚立法會撥款！千祈唔好圍立法會！畀佢順利通過左先！

明日大愚涉及千億工程，係千億呀！畀佢通過，大家發大財呀！！！
所以聽日切勿圍立法會！唔好阻住d大地產商發財！

排左去最後審議
睇一睇新聞先？

排去最後審議，即係明日立法會會傾乜？

戇鳩仔

google都懶

咦？今日無議程？

比錯link

上個禮拜日改左唔玩明日大愚啦...唔好咁OUT 得唔得...

噢，謝link
即係話立法會有人開緊會
圍立法會都有d意思

今日取消左啦